[愛國愛黨] 支持香港警察到湖北止暴制亂

認同請分享

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

大家一齊去facebook支持香港警察到湖北止暴制亂

長輩圖 生成器 + Airdrop

幫手推，比更多人見到，最好去埋Facebook Share ，北上救國

咁多正評，但冇人推Post

Popo咁愛國，快Ｄ上去啦

湖北加油

警察彩你都傻
隨時作反

国家支持你地班香港警察
有事就唔見影？

傷亡左13億同胞嘅感情

唔洗怕，信政府
中国零感染，上去止暴制亂，安全過香港

無戴口罩

中国零確診，點解要？
希望香港警察到湖北都唔洗戴

大陸狗咁廢架比人埋到身

漏咗廢公安 挺港警

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣